牙狗班垃圾呢排好囂張喎

屌你老尾牙咁撚串
係咪唔記得自己隊野又窮又無歐聯踢